睇完套神劇之後會好失落

有時睇完一套自己覺得好好睇既神劇後, 又未搵到第二套補上,

會有一段時間好失落, 好似冇野睇咁, 要經常回味套神劇既內容,

有冇巴打都會咁

就好似打完飛機咁

前排community down左一陣

迷

signal

都係想我講brba姐

逃恥⋯

結衣bb